# Maeva Rossi
Je suis étudiante en L2 design à la faculté de Nîmes, et j'ai choisis le workshop numéro 1 nommé Biomatériaux, fermentation et Kombucha. Vous vous demanderez pourquoi ce choix ? Tout simplement parce que je suis en quête de découverte, étant très curieuse je voulais en apprendre plus sur le sujet. De plus, en première année de lycée j'ai suivi un enseignement de biotechnologie dans lequel j'ai appris à faire de la bière et cette matière m'avait beaucoup plu. 
